一齊入黎塗鴉亂畫野

啱啱見到啲公廁門後面寫哂啲叫雞指南，
又有啲mk仔寫邊個鐘意邊個咁，幾撚有趣。

有見及此，呢家有幅牆俾你，俾創意爆炸嘅連登仔發揮吓。

大家盡量唔好畫咁大啦，留返啲位俾其他巴打。

wow無比你捉錯字